まず、アップグレードをする変更をexpressoリポジトリで行う。
ExpressoConstantsのVersionStringを更新し、コミット、pushする。
そのコミットに最新のバージョンのgit tagを付与し、同じくpushする。
最新のバージョンのgit tagが付与されたtar.gzをダウンロードし、openssl sha256コマンドでハッシュを確認。
確認したハッシュをhomebrew-expressoリポジトリのexpresso.rbに追加。
expresso.rbのソースコードのダウンロード先のURLを変更。
homebrew-expressoをコミットし、push。
この段階で新しいバージョンがHomebrewでインストールできるはず。
brew updateで本体を更新後、brew upgrade expressoでExpressoを更新できるか確認する。
確認できたら、アップグレード完了。
